點樣睇返自己EA ACCOUNT?

本身用開PS4 玩EA GAME
而家想睇返自己EA ACCOUNT 係用咩ID/PW
可以係邊睇返?